[求指點迷津]Tran U一問

如果外國U Year2 tran返三大Year2 有冇可能

利申：同科

求指教

點解要返黎

屋企原因同埋香港感覺玩得開心啲

申請non jupas
每間院校既non jupas system

難唔難

考過DSE未？

雖然唔關tran u事，但想問下樓主當初係外國讀大學既原因係因為DSE成績差定因爲一直係外國住？

入唔八大 所以走

考左 廢嘅

睇gpa